好撚多三毛又話起防線係鬼 整熄火係篤灰

香港人信你都ON9
但大家都唔好掉以輕心
佢地唔訓教都黎維穩

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

我唔訓都要辟走佢地三毛言論！！！！

你明知而家冇人幫你仲點勇武呀大佬
要知進退呀

出師無名呀

勇你老母閪屎武咩 邊忽有衝呀？

屌我唔撚知你講邊D
我就咁睇圖有D人好似想衝咁
總之夜晚真係唔好浪費無謂體力

推

我地識文宣，敵人都識

睇完post請停一停，諗一諗

分化，無意義既post請由佢沉底

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....